呢種水筆好好用

真係好好寫

其實我聽日考英文，大家可唔可以幫我打下氣

加油 暫時唔好上網了

唔覺揸到好痛咩 特別係寫LS個啲

唔可以
祝你炒英文 3333 -> 2

無左舊膠就係d
但5蚊定6蚊支 寫勁耐 算唔錯

Your handwriting is abysmal

黑心

會，勁撚痛 不過真係好順

咩牌子

祝你一起身肚痛

0.7 super gel 出水快 好順 唔卡墨

個年考試用鋼筆考
好好寫

我帶咗隻雀去掹毛